藝人jacky

有無人知佢最近仲有無便祕？

唔知，唔敢同佢講野，口臭